有無巴打黎緊會搭英航比人取消咗

啱啱收到email因為機師公會罷工所以有大量delay同cancel
如果香港唔係咁嘅局勢同之前我地都試過3罷, 我應該嬲到震, 依家反而佩服佢地咁合作
不過都真係麻煩

其實都係集體談判權問題
喺香港，工會主席都可以話炒就炒
喺某啲國家，工會主席基本上係鐵

飯碗

想知你係幾時飛？

9月8返香港

我930晚飛，仲有connected flight